有無commit 野畀人屌既經歷？

一次因為 comment 得唔好
一次因為太鬆散
幾百樣野質埋同一個commit裡面反而唔屌